export default function () {
  return [
    {
      question: "Ile pimpa ma chromosomów?",
      answers: ["46", "na pewno więcej niż ty", "47", "co to za pytanie 😭"],
      validAnswerIndex: 1,
    },
    {
      question: "Ile pimpa ma chłopaków?",
      answers: ["0, nie jest gejem", "7 maybe 7.2", "wiele", "durzo"],
      validAnswerIndex: 3,
    },
    {
      question: "Jaka jest OG nazwa Pimpy?",
      answers: ["Pimpalowski", "Wiktor", "Pxelowski", "zawsze była pimpa"],
      validAnswerIndex: 2,
    },
    {
      question: "Kogo Pimpa mejnuje w brawl stars?",
      answers: ["Piotr Griffin", "Bó", "Frank", "Nie gra w ta gre"],
      validAnswerIndex: 0,
    },
    {
      question: "Jakie sa dzisiaj wygrane cyfry w lotto?",
      answers: ["84388", "64853", "62673", "65435"],
      validAnswerIndex: 1,
    },
    {
      question: "Dokończ zdanie: pimpa ma 1️⃣ 3️⃣  lat 😭 😭 😭 🔥 🔥 🔥 🤣 🤣 🤣 ...",
      answers: ["skill issue🥵🥵", "imagine nie mieć 1️⃣ 4️⃣  lat w wielkim 25", "ale bad😈", "i jest karłem 💔💔"],
      validAnswerIndex: 1,
    },
    {
      question: "Z czym/kim pimpa jest w związku?",
      answers: ["roferkiem", "frankiem", "z tym quizem", "brejnli"],
      validAnswerIndex: 3,
    },
    {
      question: "Jaką ksywkę ma trener pimpy?",
      answers: ["T-Rex", "Nie ma ksywki", "Pimpa nie ma trenera", "Skibidi Sigma"],
      validAnswerIndex: 0,
    },
    {
      question: "Jak sie nazywa piórnik pimpy?",
      answers: ["Coolaids", "Coolkid", "Coolpack", "Coolpimpa"],
      validAnswerIndex: 3,
    },
    {
      question: "Ile kosztował rower pimpy?",
      answers: [
        "mniej niż jest ludzi na świecie",
        "durzo",
        "3123.23 dollarów",
        "1000 złotych"
      ],
      validAnswerIndex: 2
    },
    {
      question: "Jakiego typu muzyki słucha pimpa?",
      answers: [
        "K-Pop",
        "Phonk",
        "Rap",
        "Folk"
      ],
      validAnswerIndex: 1
    },
    {
      question: "Najlepszy chłopak pimpy?",
      answers: [
        "Franek (z klasy)",
        "Franek (z utkanej)",
        "Rower",
        "Nicola"
      ],
      validAnswerIndex: 1
    },
    {
      question: "Jaką piosenkę stworzył pimpa?",
      answers: [
        "Jestem gejem",
        "Mój trek",
        "Ogarnij Downa",
        "Thick of it"
      ],
      validAnswerIndex: 2
    },
    {
      question: "Co sie stało dnia 6.03.2025?",
      answers: [
        "Pimpa się obraziła",
        "Wybuchła mieszanina",
        "Urodził się pimpa",
        "Rodzice wysłali rower na kasację"
      ],
      validAnswerIndex: 1
    },
    {
      question: "Najgorsza kara pimpy?",
      answers: [
        "Zabranie kluczy do piwnicy",
        "Brak telefonu",
        "Brak komputera",
        "Pimpa good boy"
      ],
      validAnswerIndex: 0
    },
    {
      question: "Co sie stalo czerwca 2010 roku?",
      answers: [
        "Pimpy rodzice zrobili BOOMBAYAH😝😝",
        "Nic🙂🙂",
        "zamach na sławną osobe🫠🫠",
        "Maj sie przestroił w kwiecie"
      ],
      validAnswerIndex: 0
    },
  ];
}